我個PO就快到1001，可唔可以加長佢唔好咁快鎖？

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

求連仔入

【緊急】你地班人想點？

時事台=5001

完